巴絲覺得用邊款枕頭最舒服？

試過四五種健康枕都係得個貴字，訓醒仲要頸梗膊痛

最想搵到好似酒店咁舒服嘅大枕頭，有冇巴絲搵到？介紹下小弟

Sealy

好憎太軟個d

用緊tempur,咪同普通枕頭差唔多

試 人人唔同 我用酒店果類 雅芳庭 ok
但一訓d有tech果d 冇咁軟手 雖然唔痛 但冇消除疲勞

用緊勁軟林林 一埋個頭lip 落去個d
好快訓得著 但其實係咪對頸背唔好

Amazon jp有隻快眠枕好好訓
香港賣700$ up

details?

枕係條女大脾就最舒服

訓開軟林林果d
不過承托始終麻麻 唔適合長期用

宜家用乳膠枕 係硬同軟之間
舒服又有彈性有承托 唔錯
同埋千其唔好買記憶枕 好多都唔好用 唔係人訓的

用開兩個枕頭 一軟一硬疊起
有時好舒服 有時點轉位都係銀住晒咁

參加啲$200大陸美食團
臨走你識做

佢個牌子應該係最貴?
$2000/個

用緊dunlopillo乳膠枕，$6-7xx

用緊sinomax 個健康乜春，有味既，700蚊個，幾好訓

鐘意軟身但會訓到頸痛

有tech吓吓玩到過千真係唔敢亂買，就算畀我試訓幾分鐘，我唔知係咪就代表啱我

留名

一定唔好，冇承托住條頸，但諗諗吓以前啲人幾千年都係訓嗰啲架啦，唔通近代人構造唔同咗？

同去雜貨舖買雜嘜唔知有幾大分別，但價錢爭十倍

我唔想上蘋果動新聞

好硬波浪形嗰款？

唔知幾時開始設計到啲枕頭頸位超高，睇落唔會舒服但佢又標明咁先最健康

普通形狀，波浪形百貨公司唔見有賣，應該要去專門店。

女朋友對奶

試過好多，得 tempur OK 。

港女對奶…

巴打用緊邊款？

lm

睡姿 背有幾厚 床本身有幾硬 全部都好大影響
點會話邊一件一定好

我以前用過棉花，羽絨，乳膠同記憶枕頭
全部用咗無耐就會變扁
除咗 Tempur 枕頭
我用咗兩年都唔覺個枕頭有明顯變扁
瞓時頭部包圍感好，軟熟，同時承托力夠
唯一挑剔嘅係
當天氣好凍時，個枕頭會變硬
要瞓一陣暖返個枕頭之後先會變返軟熟
雖然係幾貴
但整體上我覺得係值
而且呢個牌子周不時都會大減價
人人要嘅感覺都可能唔同
不妨去試瞓一下

多謝介紹，不過成日覺得試訓一兩分鐘呢樣嘢唔可以作準，成千幾至幾千一個枕頭真係好似買大細咁，最重要係買完唔啱你冇得賣二手，點都要硬食

x2
之前用雅芳婷日日訓完肩頸都緊到癲
轉咗用dunlopillo好好多

中間粒入去果隻大size

公立醫院果款先正

我用呢個囉
Therapeutica 美國脊醫協會唯一推薦的頸椎枕頭

有冇巴打有用?
我一開始用覺得唔錯 但之後有時返訓 搞到訓錯位會搞到膀頭又硬又痛

留名學野，呢兩年買左好多枕頭都瞓唔好，條頸又酸又痛，而家用緊軟枕，其實都係將就，希望可以搵到岩我既枕頭

好多人話肩頸痛 可能係枕頭唔啱而影響
其實有冇諗過 瞓枕頭所以先有肩頸問題

利申 一直冇用枕頭

點先買到

好想試，幾錢一個？

我用2個 一個硬係底 軟係上面

有咩好處？

成塊M巾咁

如果好用，訓到好教，就算真係M巾我都照用

800~1000

我男朋友個個

Tempur 算係最水，simonax 不了

最水即係咩

咁分咗手點算

我之前都停過一排冇用枕頭
條頸仲痛我都唔知點解
瞓瞓下隻手會無意識當枕頭咁放上去

用緊tempur original M size
工作成日dup低頭，頸膊頭會成日好痛好緊
買左呢隻之後未試過頸痛，瞓捩頸
貴係貴啲，但係值得

唔用枕頭一定唔舒服

好，就試試佢

試清楚個高度啱唔啱你
買左個m size 但係我側訓 發覺有d唔夠高

屌，上年sogo 特價仲要1421，訓耐咗感覺真係冇咩特別

係邊買

之前特價係屯門市廣場買 1400兩個

其實最緊要高度啱
仰睡要矮啲 側睡要高啲
你兩種姿勢都有嘅話 用一般枕頭要有一高一低各一個
記憶枕就有啲一邊高一邊低
不過咩料都好 耐咗始終要換
所以唔值得買咁貴

有專門店？定aeon

tempur
original

開係aeon既專門店掛
依家應該無做呢個特價

我係aeon入面買，有個tempur櫃檯。
但認真貴，好似千五蚊個左右，有時會有特價，但我上次實在等唔到，所以貴少少買。

我另外都係海馬買多左塊野薦高左個枕頭

佢有好多款，可以試曬，試岩先買

+1 用咗7年仲好撚實正

【我剁手都要买的宝贝（乐兜记忆棉枕头慢回弹枕芯成人保健护颈枕波浪形颈椎枕单人学生枕），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥Iapm0q3MfBW￥后打开👉手淘👈

用緊淘返黎的呢到
完全冇投訴

之前我都煩過一樣問題 後尾去左afontane 買 so far so good 幾舒服
不過邊間買唔係重點，重點係你買之前一定要試過岩先好買，唔係又係晒氣
上網買就唔好考慮喇

之前一直頸痛 想搵個好枕頭
上網搵過覺得tempur幾好但訓落唔岩自己
最好簡左個1xxx既dunlopilow
之後頸痛無哂 用左兩年幾好開心

嘩，$100都唔洗

本來想買tempur
落門市試過係舒服既不過真係貴...
有無巴絲用過日本果隻AS快眠枕?
講到好hit好勁咁都係幾舊水, 但無得試

樂天果個？

係 有無巴絲用過

我都用呢個，以前因爲習慣側訓所以買
但依家用呢個平訓仲舒服 真心推薦

香港賣幾錢？
多過922唔係香港買
遲下買返個試下先

1000-1100蚊左右
我都係用呢個
一開始頭一兩個星期好唔慣
但訓慣左之後唔用唔得

我都係轉左tempur 就解決到多年肩頸痛問題

有無酒店個隻 要軟但唔太林

Tempur
可等sogo 特價買

唔該曬，咁遲下上網屌返個

之前團購買左隻酒店枕，100蚊唔使

係買邊個款？

Therapeutica 美國脊醫協會唯一推薦的頸椎枕頭 同呢個有咩分別

韓仔野同美國貨 睇你信邊個國家

題外話，searching c 食水好深下

小米果個咩8H

韓狗抄款囉，咁簡單

以前古代啲硬枕頭

Tempur
男朋友以前整親條頸好易瞓得唔好就痛全日 但用咗tempur之後佢無痛過

用緊tempur symphony Msize
覺得買大左一個SIZE, 太高, 否則非常好用

暫時訓左年幾都冇扁

tempur original
用完之後真係冇試過肩頸痛, 成日I住都冇變形
同埋睡眠質素好左, 同樣訓得3-4個鐘, 比以前精神左

用緊兩個枕頭
仰睡會拿走到一個
側睡因爲一個太低，所以會疊兩個
但係有時都訓到肩膊好痛
都想搵個好枕頭

tempur 你去aeon試完個size可以上官網買
印象中平好多 不過我上次唔想等
1400蚊直接比
事實係頸痛真係少左 有用既話
你睇少次專科醫生都係番度啦
好過你買300-400蚊果啲用兩用又話想換

英國牌子乳膠枕瞓咗一年 感覺ok

乳膠

舊年喺永安百貨買好似三四舊水 幾好訓

一田特價個陣買dunlopillo 訓左幾年都仲咁正